其实套路都差不多的，先树立一个道德高地，只有XX或者做XX才是对的，不然就是没良知，不是人之类的

對班蝗傾我真係攰

佢地真心覺得有錢就大晒，可能因為窮太耐，有無人講點搞，真心相信fake news,而且香港人乜柒未知一堆套路,說服唔到，問我收錢洗人腦，投降